扮sociable真係好攰

我是fm

Same

Which u?

我同佢地講我係頹摺毒冇人信....
其實係氣氛太尷 我先拋topic等大家吹吓水㗎咋

非三大

咩科？本身使唔使presentable?

Same
所以我決定唔扮，搵唔到groupmate都無所謂
一個人幾開心

bba
suppose係要presentable既

咁咪係囉

咁好辛苦，唔扮唔得

冇你咁勇

咁我又唔係嗰啲完全唔sociable好撚毒既人
純粹唔想成為一group人既主導角色

你真絲？

係啊你點知

username

要學
會攰

咁leader同sociable又唔同嘅

其實都幾足夠 得閒比下反應人已經很好 自然會有人同你講野架喇 唔使咁驚👍🏻

兩日咋 已經攰左....

識左幾個同faculty又摺摺地既人
我响佢地入邊算係最sociable嗰個
然後如果我唔keep住拋topic會dead
所以好攰

你本身校內多唔多朋友？

希望係

you mean中學?

你讀緊u就講u。你又話bba?

好明白
我寧願自己一個人都唔想扮
但現實就係要扮

未join o camp梗係唔多friend
宜家十隻手指數得哂....

我以為你已經讀緊sor

啱啊...想做自己姐唉

我係fm

做返自己就無人肯同我做朋友

咁又唔好咁灰 有既 少啲姐

Why?講黎聽下

ocamp都未join就唔驚啦，揾D比你更talk得嘅咪唔使keep住抛topics又傾到計

我都係咁諗!!希望遇到咁既groupmates

拍下拖囉，可以做返自己，舒服D

傻啦 話拍就拍咩

大學好易出pool架，唔使話點靚點靚，企企理理就ok

其實唔需要逼自己

當年我連ocamp都冇去，一樣識到人
而且我都冇上莊
以後嘅活動，上堂，大把機會畀你認識同學
至於groupmate好多科都係教授編組，你又有機會可以識多啲人

大學好多時候都係hi-bye，唔會好似中學一日對住十個八個鐘頭，要識知心朋友真係需要緣分，唔係一個ocamp就得

大學四年可能係妳最後可以自由嘅人生，未來幾十年要你挨世界，做自己開心有得一日都要好好珍惜。

樓主加油

多謝

非三大讀poly 定shitty
Shitty 多ocamp 多soc 可以join下玩下
加油

毒撚點扮sociable

可能同u喎我地

點解唔得? 唔熟我既覺得我sociable
熟既先知我骨子裡係毒撚

你同我好似

same
唔玩ocamp,隨緣識人